"你要記住,當一個人好唔專心咁做緊一樣野,,,,,

"你要記住,當一個人好唔專心咁做緊一樣野,而佢又望住你既話,佢就係警察"

唔係話要捉鬼，但提提大家要有警覺性，同埋聽手足話，知進退

推